tvb播國歌

我想問晚晚新聞之前要聽國歌係咪tvb做定係中聯辦呢唔該兄弟幫手查查